收視報告《開心速遞》24點

港豬們比d掌聲自已

這週剛好是新劇《包青天再起風雲》的首週，好不幸，平均收視只得21.9，是2019年無綫晚間三線劇最低收視的首週

Cctvb不了

都仍然有21點

有連登班tvb迷港豬托市